日本藥廠小林化工被揭造假達40年 500種藥品中近80%有造假記錄

據日本媒體報道，日本藥廠小林化工因製造治腳癬的口服藥中混入過量催眠成分，致200多人健康受損，被勒令停業整頓116天。據悉，去年年12月上述違規操作曝光後，當局調查發現該公司約500種藥品中近80%都有造假記錄，造假已達40年之久。現社長等高管人員長期默許此類行為。

PUT撚爆佢先

siu4

日本毒瘤，又比小粉紅推爆啦

跪下道歉繼續呃

日本人匠人精神

買歐美貨好過

架佬輻射野咪買

垃圾 整臭日本個朵

好學唔學
學中国造假

日本神話

支那人？…

咁兒戲整改就算？

小林製藥與小林化工沒有任何關係

假(架)仔

原來係咁既意思

40年喎，係中國師父先真

同小林製藥有無分別？

想知小林化工有咩產品

呢間唔係小林製藥黎樓上咪亂put

上述違規操作曝光後

咁支那式文法嘅

冇後果？監都唔洗坐呀？

化工 制藥 咁勁。。。

喺TVB賣廣告果間小林製藥呀？

睇你咩叫造假....
如果你驗藥QC果d造假。我諗香港90%以上的藥都有造假

製藥係母公司

小林製藥同小林化工應該係母公司同子公司既關係
source：用左5秒google

有催眠成分既藥架咩 即係咩黎

貼出黎睇下

連登崇日撚：
日本人好專注自己嘅事業
唔做假精益求精先有咁嘅質素

日本最興造假，老屎忽文化，舉報都唔會有人理

我做醫療產品sales差不多10年。

好肯定講，大部份數據都係先有結果才後補做數據。

崇日撚hang晒機

擺到明支那公司扮日本野

實會有盲毛put

Signal得個名都鳩炒錯間公司啦

商業化嘅大企業梗係唔同講法，
目的係錢定係追求完美嘅分別

我亂咁up對唔住

學大和田跪低道歉啦屌你老母

500種 x 20% = 100種 藥品 40年 堅持不做假

睇半澤就知 , 政府部門(金融廳) 要查既時間係鬥快刪除資料

要做假真係易過借火

其實好多人唔知 黑心食品 係日本發明
而日本係靠半價貨 次貨上位
睇電影回到未來入面都有講

再発防止、申し訳ありません。

三文魚好專重av女優

子母

識野喎師兄 精神追求完美(呃人)既態度

日本人唔食AV女優，好專重三文魚

支人最愛

決定用返國產野 算

睇完先發現，我屋企都有盒口罩，垃圾黎

小林製藥創立於： 1919 年 8 月 22 日
小林化工創立於： 1961 年 4 月

你估支那狗咩

大和田

應該唔係
小林化工wiki咁寫
1946年12月、福井県製薬会社より独立し、小林製薬所創業。
出事呢間本身係福井県製薬会社但之後獨立咗出嚟
加上佢主要股東唔係小林製藥,所以唔會係小林製藥嘅子公司

其實好出名嘅地溝油都唔係中國首創的
一樣都係日本學返嚟

負責人最多被調職，唔會炒魷

神戶鋼之前都造假出事

其實痕最怕就係訓唔著
加催眠成分都合理

會唔會太多五毛

自己拆自己招牌

日本仔不嬲係咁
神戶製鋼,toshiba同埋三菱都發生過
文化問題,做錯野唔夠膽出黎認

切腹謝罪啦

高層係咪要調去瀨戶內海分行

唔係匠人精神都做唔到做假40年
支那4個月就穿煲啦

崇日撚[陶傑]唔該出嚟講兩句🤭🤭🤭🤭🤭🤭🤭🤭🤭🤭🤭🤭🤭🤭🤭🤭🤭🤭🤭🤭🤭🤭🤭🤭🤭🤭🤭🤭🤭🤭

睇完呢段新聞後,
日後去藥房買藥時
仲會唔會買本日出產既藥品?

OMGGGGG

今次唔刺腹謝罪都唔好話自己係日本人
係中國人先會苟且偷生

之前有報佢隻藥加入左安眠藥 2個老人家食左死埋

半澤直樹劇情?

笑死 日本垃圾到
乜乜精神

五毛們

日本差極都好過你個支那

支那仔知唔知醜

以為小林製藥

十單有九單假嘢嘅垃圾國家笑十單有兩三單假嘢嘅正常國家係乜玩法

新日本人

小粉紅：日本藥業做假，人神共憤
問：咁三鹿量產大頭嬰呢？
小粉紅：我們深感悲痛

做到嘢

啱啱先食完日本藥 睇到呢個post

人哋日本造假先係新聞
某国家造假邊係新聞嚟架？

點都好過支國啦

香港地做lab請啲人都鬼五馬六，係咁上下

你唔做假，即係出唔到貨，即係等比人炒。
所以我成日話檢測與認証嚮香港根本on9

冇辦法，lab test 只係一種支出，每遲一日出數代表批貨要食多一日倉租

btw 話就話第三方，實際上唔寫pass，間公司咪搵過第二間做

土下座未？

在商言商.....
我做過一年左右testing lab, 真係on9到爆....
其實佢地最需要唔係science grad. 而係一個可以幫佢地無限偽造report的IT人，同一個勇於犯法的橡皮圖章

小粉紅如獲至寶

其實好贊成將所有lab testing 公營化

全部測試由政府化驗所、醫管局同馬會等統一做

起碼依啲仲守得住

我試過做個test, 跟SOP做左四五次都唔pass.
我同佢講再唔pass, 我唯有出fail, 佢勁緊張咁換人做，然後pass左。
後尾佢地質疑我lab technique然後外面搵左條友同我一齊做，話我個數少左3%。
低尻能，做左一年冇再做

早脫苦海早享受
你依種人留低，只會俾人覺得你做嘢慢又冇technique

其實同之前港珠澳石屎lab 單嘢一樣
冇人發現咪冇事囉

踢爆咗，班友有案底想考入政府lab都冇可能
然後成世原地踏步

fake news
blocked

根本之前朗豪坊電梯單野，同埋你講港豬噢石屎，就係檢測與認証行業的問題....
行業點都要出pass report, 上頭班友其實d野就唔撚識，亦教唔到你咩，最多教你出千。久而久之其實d野就冇人識做，大家都嚮度尻做。

其實我深信港豬噢果班話收左錢的人同technician好有可能根本冇收過任何野，只係收老細order .
只不過班友做慣做熟，冇諗過真係會奶野

崇日撚準備又叻哥上身

做consumer product爆鑊頂多搞到公司賠錢加臭朵

做政府project subcon 都敢出術😂就真係

有咩唔敢
未出事果陣，乜都敢做架啦

以前做過香港最大型賭場lab 就知道嚴重性

幾十部cam 唔同角度咁影住你做
有咩事啲片係要上court 做證據
真係唔可能有任何出術/跳step 嘅念頭

就係知道班垃圾求撚其，所以嗰度寧願請啲高學歷、冇經驗嘅人

做過commercial lab 都唔會請

寧願係咁樣先至好。
commercial lab真係尻到...一年內我已經學識勁多出術法

SGS之類跨國企業會唔會好少少

連個Logo 都好唔同~~
同小林製藥無關係喔~~

SGS咪又係commercial lab，不過我冇做過。